［正視聽］今日實際上有二百萬人出咗來遊行

then?

然後而家政總一萬人都無
多謝大家 為自己拍拍手啦
你地為香港出咗力架喇

只係你地呢種2019年嘅思維
令到出咗嘅力同無出無分別姐
難為了真係「出緊力」係立法會同海富嘅真香港人

Bin 9你屍，
你現實中咪又係一個住公屋低收入無女柒頭
廢到要靠識唔識笑來拎優越感